支那軍香港墜機 微博網友：懷疑是曱甴做的

佢哋自己咪就係曱甴囉

警甴

無錯，正是在下用一陽神指了完鼻屎彈走個時意外打中，sor9ry囉

肯定係日光日白
用laser射
解放軍要小心香港人

如果港獨有本事擊落直升機，
一早光復咗香港啦
駛比班警甴撳住打
on9

打架直升機落黎 打GTA就做到

原來而家香港市民已經進化到有能力擊落軍機

你估鐳射槍流架

呢個係天譴定報應

班支蛆都唔質疑下點解國產機鋼水咁差連個電塔都撞唔冧真係打起仗嚟想學神風攬炒都唔夠硬淨

班解放軍就係咁嘅水平

錯 係支那人智商退化到同草履蟲一樣

驗驗智商吧

有本事打低直升機
但比黑狗打到仆街
黑狗>老解

其實唔難

機上的解放軍怎麼樣？死光啊，不然還能怎樣？？？

究竟係老解水準低 d 定係蝗/藍智商低 d?

係呀 係抗爭者做架
夠膽咪出多兩架過來囉

如果市民都可以擊落架軍機的話，麻煩你哋都係留返喺地面摺被算把啦，唔好再對香港市民進一步構成安全威脅...

願意拎全中國所有大陸豬換全世界武漢肺炎無事

全．黨．死．清．光

如果平民搞到架機爆炸，咁證明解放軍垃圾

十四億曱甴

都係同一種生物 唔洗咁區分

係啊,我哋喺大嶼山有個革命根據地.解放軍再唔離開好快就會畀我哋點游擊隊掃冧.

點解警察要打自己人

自己垃圾又瀨人抵死啦支那軍

禁守衛都幾廢 咩人都搞到嫁飛機

你咪慢慢吹囉
講真如果咁叻可以搞到架軍機冇還擊之力收皮
果幾架水炮車一早變廢鐵啦

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

甴近平?

唔俾係警甴無人機干擾器誤中摺被直升機嘅

自己國家嘅直升機廢撚到撞電塔即死， 仲好意思賴呢賴樣

好似係呢個曱甴做

警察係曱甴wor, 內?

有人拍到案發經過

曱甴車參考圖

問你地驚未

香港冇乜威脅都會搞到墮機嘅，仲話自己係職業軍人，真係笑大人個口!

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

其實我都覺 不過佢地漏左個hashtag #CCPBrainCancer

又係人地錯 支那種

第一時間諗到lee張

同支那澳門一樣

我一直懷疑佢哋叫咗半年唔知曱甴呢兩個字點讀

-O-O

唔通真係有雷射眼

雷射槍既威力終於show到出黎 d官知點判啦

擺明係中咗中電嘅埋伏啦

係西瓜農夫做

RPG

唔出奇 我地氫氣彈都識整

畢竟係一班睇抗日膠劇大嘅智障
可能真係信有手撕鬼子
石仔打飛機嘅功夫

是外星人干的
跟那个 MH370 是一模一样的

check到喺班黑衫人用美國提供嘅鋼珠射嘅

摺被司識撚揸直升機咩

滅埋支那添啦
你班小粉紅仲有得講野咩

真係CLS 呾強勁既軍隊比香港市民KO 真係ON9 咁唔檢討吓倞架野紙做?

我地咁撚勁既話你地一早滅左國啦

後果自負

係咪用高達打落黎？

香港唯一武裝精良曱甴=香港警察
係呼暗示緊啲咩

屌,自已技不如人就賴9人地
輸波賴地硬
不如話佔中d 人呼吸既空氣擊墜直升機
on9999999

我國精英都敵唔過一粒鼻屎

知驚未？

搞電塔墜落都唔出奇，奇在個機司發雞盲撞埋去。

應該係比地對空導彈射中

打飛機邊有支那人咁叻

果成班真係on9 唔係扮出嚟

支那軍比外來太空生物撞到呀 死小粉紅

又屈我地部高達都仲未亮劍

自己on9撞塔都有得屈

...............香港的鐳射槍真係好撚勁架....................。

比咗支rpg來先 幾多人搶住做

佢地唔小心撞倒我部高達唯有搞掂佢地

引擎抄自歐洲海豚直升機
今次會唔會屈係歐洲間諜做

係我派高達

係就好

都係佔中嘅錯

如果係既炒哂堆老解換POPO做啦

沒錯，被我地對空導彈射中
記得唔好落香港

一定係打飛機用督精射佢落黎

黑鷹墜落
RPG一彈一架

願拿3萬香港警甴同13億愛支人換摺被軍無事

係就勁啦

講到手足啲軍火咁把炮

咪傻啦曱甴係講緊你呀

只關心電塔受損情況

樹木一定要平安🙏🙏🙏

上次中大架高達做

智商是個好東西，可惜他們沒有
個咩柒上帝之鷹on9仔黎，好想約佢真人隻抽
條友聽聞係博士生「吃屎生」

聽講有睇lihkg！話緊你呀！傻仔！

嗰班戇鳩仔未撚中晒武漢肺炎死撚晒先算啦

支那仔真係世界上社會垃圾渣滓寄生蟲死撚晒13億係令地球健康

我以為得我識
原來你都曉呢招

收了美國人的錢
那4個人現在在去美國的路上

又創造智力下限

打個乞次有風壓搞到架直昇機, SORRY

我都想我地做到
一定大把人拍手掌

我都想，咁撚勁嘅話班小粉紅依家落咗去陪毛澤東啦

所以話呢，千其唔好對依個民族有同情心日日想人死，由此至終冇當過我哋係人
班大中華膠都唔知係唔係個腦有問題

靜靜地贏ok?

必須分離獨立

係呀
香港真好撚危險㗎
冇撚再嚟啦 支那狗

唔好意思呀，尋晚用哂你D石油氣嚟煮即食麵做宵夜

打飛機打左落黎

冇錯, 手足習近平尋日係浙江冇上船, 令到水流太急, 引起板塊移動, 電塔移位, 引致撞機

有rpg?

有咁撚勁唔洗淨係打你架飛機啦
講打飛機虫國認第二邊個敢認第一?

係我用念力

係彈屎神通呀
你出錯技

緊係要認嗌，曱甴手掟汽油彈擊中飛行中軍機墜毀，齋聽都夠打飛機

呢班傻閪真係唔知幾廿年前邊班人坦克碌豬咁殺自己人

係廢青做
咁其實廢青都幾勁

美國佬做㗎
大家記唔記得美帝之前喺南海射咗粒飛彈
粒飛彈其實係美帝最新發明超長時間飛彈
喺空中飛十幾廿日完全冇問題
仲識自動追蹤敵機嚟打
呢粒飛彈就飛咗幾日
終於俾佢追到架支那機嚟打

我估都似係廢青做

一定係暴徒做既
雷射槍
氫氣彈

sor我日行緊對面山放咗個屁

原來褶被軍廢到被廢青打殘

呢個好笑

咁容易比人整到落黎既話都幾垃圾

一個打四個

你咪五毛死曱甴囉

咪係
on9先割
起碼好過掟埋D無撚用既汽油蛋

聽講係國師用左皇天擊殺術

怎樣打飛機

做撚到呢樣
三萬左好多啦
支那多弱智

如果手足咁勁抽
香港一早獨立左

唔係咁講，我見到CCtai打飛機真係幾勁下上下報紙又贏咗一仗，周街核彈咁，好多Post上晒熱門，如果冇上就輸咗，真係好彩有上。太多打飛機戰績，現實係一隻狗都冇死到。手足就死咗一大堆，男既死，女既姦殺，唔知班垃圾盲目精神勝利撚幾時肯做實事，咪撚再呃人出去送死呃人有得贏

姓鄧果隻定姓雜果隻？

打飛機都要有槍，邊個有槍咪邊個搞

懷疑是小粉紅幹的

打個乞痴大力咗sor lor

係我地做的
知驚未

呢啲真係膠都廢事俾

白痴唔係扮

緊係喇 抗日神劇識得用石頭
港毒應該都識！！

香港廢青識炸直升飛機，仲識製作氫彈

其實應該煲大件事佢 等佢地柒下

如果曱甴都打得贏到解記
會唔會政治不正確
黑驚>"曱甴">解記
黑驚>解記

支那曱甴仲好意思話人曱甴

同一個拎綜緩既話李嘉誠係窮撚差唔多

有咁勁就好。。

真.打飛機

仆街，原來係你

上次見兩架支那曱甴軍機差啲撞埋一齊，心諗點解唔再大力多少少，原來係你。

五毛等人之前唔係話示威者受過美國軍事訓練咩

突發, 有片

如果係既反攻支那都似

中國特別行政區

弱智真係唔係扮

搞支那只會嫌整污糟對手

支那摺被軍墜機以幽默方式表達精忠報国
支那粉蛆如獲至寶小題大做

垃撚圾 我地咩都未做已經死4件+爛1架機

拉9你拉埋你粒鼻屎

係我做既
你班摺被軍夠薑出黎射死我囉

其實係美軍做 快啲同人哋宣戰啦

黨做的

係啊，係我地做，快啲叫解放軍落黎鎮壓

話緊你啊得把口

垃圾支共

對唔住啊唔好捉我返去折被啊

曱甴直升機

咩啊？捉你返去了鼻屎啊！

香港好危險㗎，都係番去北京安全D。唔該帶晒所有藍絲、全部問責官員、港共成員，仲有三萬Thx。

係我念力屌到佢哋墜機嘅，吹咩

林鄭月娥真係要幫香港人出臉澄清

咪撚口硬啦人地對手好撚污糟啦，全部係香港人既血呀。仲話香港人報仇？

解放軍果然係紙老虎

我個日「發」左條巨龍一野

死返去摺被咪唔會死囉 屌你老母支那狗

23:35

真係警曱用雷射槍做

技都出錯
一陽指唔係咁用

sorry其實係我打飛機射太勁射撚左佢落黎
估唔到祖蟈啲摺被軍咁渣

4個解放軍係港獨份子，打算發動自殺式襲擊

食唔食m記都有排拗la

好可惜，你們的軍人死哂了

如果真係咁光復香港就指人可代啦

係呀 係呀 乜鳩都黑衣人做

你老母大肚都係

人地話曱甴做呀，即係啲狗呀做咩係到搶功勞

黃絲用RPG擊落支那直升機

不戰而勝

既然覺得係香港示威者勾結台軍發動軍事行動攻擊支軍，咁支軍應該即刻發動軍事回應，出兵台灣，再軍事管制香港啦

高級黑

串鳩共軍廢到可以俾平民擊落

願用一千解放軍生命 換返條電纜

係嘅話代表支軍好撚廢
嚟多幾隻thx

死多啲支那解放軍thx

同之前陳梓維贏就屈人疪護工場一樣
姐係葉傲冬連智障都不如

冚國13億一齊啦

石仔打飛機

甴曱平

佢地真係冇腦架喎

香港人真係叻叻豬

自己被人高壓 就要人地都陪佢地被人高壓

知驚就好快啲撤軍

有能力打架直升機落嚟嘅，黑警一早三萬thx

點解唔懷疑美軍偷襲

on9
咁出兵啦，唔好等啦

因為佢哋話都係美國指使

有咁嘅戰力，黑驚食緊我啲屎啦

原來係港警做!?? 港警要反攻解放軍了

老解=曱甴

係

港公政權又來了

係呀，就係用laser射爆。
吹咩？夠膽出兵啊

好似話係墜機位置搵到幾粒石仔

一定係黑衫人同乂叉射落黎

GTA咩屌你

係咁易打得落軍用直昇機嘅
香港就唔駛搞到宜家咁啦

冇錯 係曱甴做
快d派軍隊黎反擊

黃絲修練手冊

曱甴近平

咁有輕鐵路軌嘅地區應該設為禁飛區，如果唔係隨時有飛機被擊落

mon po 狗快啲打 3661 1792

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

一早block咗你啦死曱甴，慢慢單機啦

又無死到人，支那咁多機，有咩所謂？

香港有軍火既係咩人?

我琴日預言中左

點解啲支那人咁醒，想靜靜雞贏都唔得

念力屌爆架

係呀 果時唔小心打個乞嗤，隻野就慢慢跌落黎
解放軍廢既 睇黎小粉紅們同中共應該會比我打死

支那人係咪好驚

真
飛機都打得爆一早光復左香港啦
仲同你係度磨咩
一早直接殺上中南海打撚死左雜種了

召喚銅記高達

冇錯 用光束兵器射爆咗

速度問題

黑警🤔？

因為你唔係屯天元人

黃屍一早有核武
你唔知咩

找不到微博文章，可能被刪除了

唔死係到獻世咩支那人

一班雜牌軍可以令到正式軍隊收皮的話...

邊個果晚喺附近打飛機呀

如果係咁易俾雜牌軍搞到墜機
咁所謂國家軍隊都幾不外如是
佢地講之前諗過未

徹底收拾收拾
收拾行李算吧

反攻大陸不是夢

面對現實，打手足既狗冇死到，手足死咗好多呀，唔好打飛機啦

又話支那已經消滅文盲？呢班人同無讀書有乜分別？讀屎片。

Ching唔該再彈多幾粒，thx

再高壓啲就真革命 唔知點解感覺到

好撚好笑

墜機生還率低撚過癌症末期呀，平安喎

係真就好

Spin返上大陸認係香港人做
嚇下班蝗唔敢落嚟都好
武漢肺炎單嘢一完港共實大開中門恭迎佢哋

真係人為既你班撚樣連境都出唔到啦 係微博打下飛機就叫覆卓

支畜真係冇腦

多謝手足
原來解放軍咁撚廢

曱甴支那軍收咗美國佬安家費？

如果咁易 你地中共軍都幾廢

如果係我哋做咪好

負皮果啲講下嘢啦事實駁唔到呀？淨係識打飛機精神勝利？睇下你打唔打到支那軍部直升機爆炸？

咁你嚇到瀨屎未？幾時投降？

下?! 屈警甴 ?

唔係自己人啦，佢地上司尼

咪傻啦死曱甴